睇路呀，買左700，美團，亞里

點解要咁。。。

美團入恆指
正路遲早會趺

我屌

屌...